瑞幸咖啡同意支付1.8億美元罰款達成和解

瑞幸咖啡將支付1.8億美元，以同美國監管機構就會計欺詐指控達成和解。

美國證券交易委員會的聲明指，瑞幸至少由去年4月到今年1月期間，虛構超過3億美元的銷售額。

瑞幸咖啡在和解中，沒有承認亦未否認監管機構的指控。

美國證券交易委員會指控瑞幸咖啡通過嚴重虛報公司收入、支出和淨經營虧損，以虛假顯示錄得快速增長和盈利增加，並達到公司的盈利預期，以欺詐投資者。

走資成功